屋企環境唔係太好...好自卑

有個我開頭覺得唔錯既男仔追緊我 對我好好 好體貼 我地又相處到
佢唔係超級有錢 但係家境唔錯 係外國讀書翻黎
雖然我唔係話窮到要擔心三餐個d 屋企住旺角個d 300呎舊樓 已經供完 唔洗交租
一年都有少少閒錢去一次日本/台灣旅行 有時食飯食貴dd都負擔到
但係就一定唔會買名牌個d
本身我對佢都有d feel
但係知道得越多 雖然佢唔係超級富豪 唔係成身名牌個d 但係我已經覺得我地既家境差太遠
佢可以同班fd去飲酒去玩 開d萬幾蚊既酒黎飲 自己又有車可以開
之前傾計聽佢講到自己屋企附近起左公屋佢有d不滿 我就覺得gg
一諗起如果一齊左之後如果佢送我翻屋企 見到我住d咩地方 我就覺得好介意
唔知係咪開左自我保護機制 覺得我地無可能 我對佢既感覺一瞬間無左
但係佢依家都係一直對我好好 我覺得好內疚 但係我又唔係完全唔鍾意佢 可以點

你女仔揾個有錢仔好正常啦
當你想追個女仔外國番嚟住九龍
而你只係個垃圾新界公屋仔先會知咩叫自卑
不過你要諗吓你屋企人點諗
始終佢地都要承受壓力

我覺得可以不經意咁比佢知你家庭背景係點
如果佢介意 呢個人都哈值得發展落去啦
但如果佢唔介意 你又有feel 咪試下發展

正解

如果人地介意你出身
一齊都冇義意啦
樓主只要唔係好食懶做
咩都要晒個男仔畀錢
成個拜金港女咁
就算出身唔好，份人好就已經夠晒啦

唉 同佢出街個陣佢成日話自己無錢 我就話我先真係無錢啊 佢就唔信 成日話我講大話

我覺得可以直接多少少既 例如比佢知你住咩區/樓？
佢有無送過你返屋企？

出街食飯個d我都會俾錢 完全唔係想要邊個d錢先同佢相處

公屋仔感同身受

認同

無啊佢無送過我返屋企 但係知道我住咩區

你女仔好好多啦
男既連發展既念頭都唔敢

唉 我寧願佢係公屋啊

可能係自己自卑感作祟...下意識就好想推開人 唔想再發展落去

真正愛你嘅人唔會在意你既背景嫁
我同我男朋友都係咁 我有時都會覺得自卑 但佢一直都同我講佢唔會在意兒d野 反而重俾返自信我

放心,就算條仔唔介意,佢老豆老母會介意
掉返轉諗如果你屋企有D錢,但你既仔/女識左個貧窮撚,你唔多唔少都會介意

希望我之後都可以好似你咁

後生拍下拖都無所謂嘅 但結婚就未必係咁講

所以我咪覺得好自卑 就算佢唔介意 佢屋企人都真係唔介意啦 我自己都好自卑

一諗地人地父母問你住邊就想喊

我有個朋友都追到 佢仲要失業 冇份穩定嘅工

唉 巴打加油

佢屋企人一定介意,放心
但你咪照試下,反正唔試就一定唔得,試完得既最多咪有D說話聽,但你就可以過你哩世都未必有機會既有錢生活

我地依家都係讀緊u

我真係唔係為左佢d錢先想同佢一齊...我都仲養得起自己...

本身家庭條件係點對一個真正鍾意你的人來講唔算係咩問題
太介意有時未必係一件好事
覺得差距遠自己試下努力啲搵份賺多啲既工～～

無啦
本身佢又好似冇咩feel
我自己都驚咗冇在繼續追
加上家底好影響生活習慣
到時生活吓吓要就嚟就去咪仲煩

我知,但問心邊個唔想有錢
人愈大愈明白錢幾重要,有錢=有生活

唉 我個個依家對我應該都幾有feel下 但係我就越黎越自卑 佢約我出去我都唔係好想去

咁又係...有錢生活真係順利好多 起碼唔洗好似我依家咁

你都有層舊樓啦 大家唔差得好遠

我地依家都係讀緊u 我有翻工 正常洗費唔大問題 但係未有能力可以改變屋企環境

唔好亂諗啦
我公屋仔 老婆有錢大戶 當初咪一樣係咁追
你係女仔，難度仲低

知咪知，諗咁多做咩呢。

本身都無咁介意 但係佢一提起自己屋企附近有新公屋搞到佢生活差左個d 我就好敏感

我都唔想

傻豬黎既 人地貪你個閪渣 理得你住劏房咩

屌下閪姐 諗咁多做乜

你自爆左先啦，話唔定佢覺得仲好呢。

咁咪唔好一齊囉 咁大壓力

冇人懷係hehe post？ 香港地有女會介意自己出身比男既低？

Same 好窮 好自卑 唔敢識人

白痴妹，從來只有女嫌棄男無錢，邊有有錢仔會嫌棄條女無錢，你要驚既係佢係咪只係玩下你就算，同埋佢屋企人鐘唔鐘意你

無錢未去做ptgf囉 大撚把港女都有做

你都on9,女仔窮有咩好怕，男仔窮先食得屎

我之前有覺得佢係玩玩下既...都有輕輕講過下 跟住佢嬲左 話自己一直都好認真
而家境方面 係我自己好自卑...

屌走我d自卑感啦 多謝巴打祝福

BTW樓主真係唔洗諗咁多,就算一齊到都未必過到世啦
仲要咁後生,邊有男人咁快定性,都係周圍溝下女,唔洗咁上心

死窮閪 咪FF太多 人地想搵閪屌咋 就算大左肚 對方屋企人都肯定叫你落左佢

我係男仔都唔會介意女仔窮
只會介意佢靚唔靚

男人根本唔介意女人窮
反而介意你好有錢

如果去到結婚就睇男人家人係咩人
有啲會狗人看人底竹門對竹門個啲
不過唔多

呢啲野你自己有判斷力佢係玩定點，其他人講乜你都未必會聽
所以咪話你白痴妹，你仲要都叫有層唐樓啦，唔好擔心埋啲唔應該擔心既野

放心左好多

你地都係二十頭姐，唔相處落點會知行唔行到落去，你係咪同呢個人行一世都未知，點解唔試下
以男方父母角度睇，其實唔會太care你有無錢。
反而談吐舉止仲緊要，帶出去大場面唔會失禮亂講野
如果你唔係啲垃圾港女，開口埋口屌人老母，無學識，淨係講是非既，大可以俾信心自己

你話就話配唔起佢姐
反而我覺得你係擔心佢身邊太多狂風浪蝶
自己係呢段愛情處於弱勢
佢擁有主導權 所以點做都得
你本身應該係比較強勢既人

利申：鳩嗡

巴打好勇

你都SHORT SHORT地
你女仔黎, 根本唔需要諗呢D

錯重點 ！依家佢追妳！唔係妳想呃佢d錢。佢揀妳，妳都有權選擇，屋企有沒有錢，妳係出嫁女兒，都唔關佢事。

我地都仲係大學生
自問都知道自己係咩場合應該講咩嘢

或者 掉返轉諗
如果性別換返轉
樓上果D人會唔會又咁講呀?

我係比較強勢既人 但係又唔係話太擔心佢點做都得🤔

有樓供完都自卑
😂

隔離有新公屋就唔高興

樓主都係唔好，以我自身經驗，有錢冇好人

都係鐘意就去馬，無諗咁多，失敗左最多咪傷心，又唔會少忽肉

因為對比起佢 我什麼都不是啊 同埋屋企環境真係唔好 加上屋企人關係個d...

你有咩自身經驗啊巴打

所以我先...覺得佢有我應該都唔高興

呃西屌多，屌完就冷淡，分手。
你諗下有錢嘅自細要乜有乜，點會識珍惜？
繼我話，搵個夾心階層好仔，有上進心嘅仲好，一來你冇左而家嘅包伏，二來第時生活舒服好多。
上面啲巴打話門當户對係不合時宜姐，但呢啲重要嘢跟返傳統嘢都係一個保證。
始終傳統結合前人幾千年經驗，點會比唔上近呢一百年嘅現代思想？
愛鍚自己啊絲打，到時仆街唔好喊。

巴打做咩咁自卑
你有冇問過個女仔

其實唔使咁認真諗 佢都係屌完就算

我明 仲要唔單止物質上 而係成長背景 家庭關係個啲因素上都存在差別 覺得對方唔值得要一個相對複雜好多嘅另一半

其實都擺明係呃閪屌

做緊朋友有好感都諗咁撚多野
拍左拖咪仲撚煩？
真心勸你咪撚拍

係啊

連自己都睇唔起你就輪足一世。

Lm

人地男仔都冇講咩嘢 洗鬼自閉咩

住屯門同天水圍嗰啲人先至要搵窿捐㗎啫， 市區私樓驚閪咩

嘩 咁都自卑？如果你係男人咁咪仲慘？佢成家人連親戚都睇你唔起 女人嫁入去怕咩

女人自乜卑
男人就話姐

唔係好有錢 又肯洗成萬蚊去浦去飲酒既仔
自己睇路啦 真係貪d酒特別好飲 去品酒咩

呢個年代太多誘惑
女人同男人一樣 唔試過唔玩過唔傷過
係唔會定性 唔識珍惜簡單安穩既感情
趁年輕 開心行先 一試無妨
橫點你都唔係比佢專一乖仔既一面吸引到

自卑得過我
我係舊唐樓仔，識個有錢女屋企係灣仔半山同九龍，佢自己已經有幾個物業揸手（屋企人比），根本收租已經唔洗返工，老豆做生意有黑卡，係啲波會艇會會員，佢話如果做佢男朋友要陪佢去啲波會function, 同埋要識陪佢老豆飲酒食雪茄

依家佢係倒追緊我，之前仲叫我上佢屋企飲野扑左，依家唔知點 ，真係好自卑

咁就梗係冇啦
只係覺得差距真係太大
就算相處落都會因為生長環境唔同而唔夾
同埋我應該承受唔到失去嗰種痛

係個女仔住市區私樓
仲要外國讀足6年中學
人地summer就去美國旅行
我就番pt

依種有實際問題，你燒得起銀紙就去馬啦
剩係去ball置裝你都要洗返幾皮野加隻錶

飲酒食雪茄就算次次人地請，你都要交唔少學費

exact7ly, 依家佢成日聊我上佢屋企飲酒，其實佢屋企人都係飲開，個女仔都好飲得，我同個女仔可以一晚飲到4支紅白酒一人一半（佢醉我未醉）
雪茄果啲我諗應該唔洗成日，應該係間唔中去佢屋企先要
係陪去ball果啲先麻煩，本身係毒撚格去到會好odd,同埋果度啲人個個都有錢佬同埋有錢佬啲仔女
講起錶，我黎緊生日，之前個女仔有問過我幾次如果戴錶會揀咩款，唔知係咪想送隻比我做生日禮物
但呢啲都唔係問題，係真係驚自己去左馬之後又頂唔順果種自卑，或者係自己去到果啲場合完全唔presentable,之後佢/佢屋企人嫌棄我

燒得起銀紙，其他都係小事，有心無嘢解決唔到既，俾啲信心自己啦

問題就係無銀紙ar
呢年我去左同人搞啲生意搞唔掂，依家負緊債，仲要係個女仔幫我頂住先

睇咗咁多comment都話女仔係唔洗擔心呢啲嘢
但其實自尊心強嘅女仔會介意會覺得自卑好正常..

其實男人唔會好睇女人窮唔窮
因為有錢既男人只會當窮女人係easy chicken
所以唔洗驚佢會介意

你擘大腳佢一樣會屌
拍下拖做下sp絕對唔難
但係想過人世既話就睇你好唔好彩

ps個人條件同你形容條仔差唔多
身邊同級數既朋友都係一樣睇法
條仔同你講屋企附近起公屋只係想show下自己有錢到有資格歧視窮人比你睇
並唔係真係咁在意你窮唔窮
信不信由你

樓主個case如果男女調轉就係問題

早點脫離吧 開始已有暗示
一開始就算講唔介意 只係表面
當見到你屋企地方
或者佢心入面會講句 屌你老尾
我要拯救你脫離窮鬼地方
但日後必定成日為觀點唔岩嘈交
要一齊 但就唔好太投入住
日後都睇你忍唔忍受到 順佢意呢
睇自己

抄隔離個post 性別調轉左
comment咁大分別

係隔離抄我🤦🏻‍♀️

條仔屌完就自己識閃人既啦
唔駛擔心咁多啦